想搵上網+手提電話plan 請報價

新屋,租,搵上網
另手提電話4月到期

ps.HKBN電話呢排見比人屌到爆
個sales話分兩個plan 一個用中移動,一個SMC
有無用緊SMC個個,上網速度點?

3hk‼️
只限轉台🔥🔥🔥

同時帶兩個號碼轉台即可獲贈平板電腦💻！！

有無價錢睇睇啊大佬